有幾多人聽日返工但會睇0200既場？

連睇三場聽日會虛脫

me

鬼叫中場文尼尾場沙拿

我都仲頂緊

聽日可以休息